元朗821 靜坐活動最後召集！！！

香港人仲記唔記得721係咩日子啊
係呢場運動其中一個最黑暗既日子

不論男女老幼都有受傷
政府到而家仍然係零起訴
相反我哋義士有七百幾人被捕
公平咩

今日靜坐並唔係一個不合作運動
無需要阻住市民嘅日常生活

出嚟就係話俾政府聽我哋唔會咁容易忘記你個仆街政府做過嘅嘢

You will pay for what you have done

——————823 死線——————

張圖想點

721

知你班咸濕鬼，唔用啲j 圖，點引你地推post

出緊

直入緊元朗

地鐵站內定站外？？

行動post
推

推

出未